其實生仔係為咗咩？

明知生存咁痛苦 明知生咗個仔佢就要承受你承受過嘅嘢 得罪講句 都真係幾仆街下。

你下你老母囉

每日就係諗點解我老母要生我出嚟

就係想問佢點撚解唔識教唔識做人老母都要生仔

防老卡(遊戲王腔)

人生我生

20-30年前基本上一對男女結婚必生95%，結婚大龍凰，盲婚啞嫁，要人介紹相體，受人指使生仔要抱孫，兒孫滿堂、有仔送終等四字成語

生完就放埋一邊，自生自滅

受上一代指使，害人不淺

等人類唔好絕種

想同自己愛嘅人有一個屬於我哋嘅家庭

為左可以貼相上IG FB

有錢有樓嘅話係肥水不流別人田
我嘅資源梗係最好留俾自己親骨
我帶唔落棺材都有親人繼承

窮人真係唔知為乜
利申無錢無樓唔會要小朋友

享受製造過程

生仔要考牌

延續你嘅基因。

兩個人愛情既結晶

唔講住，嘔下先

兩老根本活喺自己世界，雙方完全溝通唔到，訓埋同一張床都好，聽佢地啲對話根本就係各有各講，我老母就好不滿嫁咗我老豆

所以我會笑尻我老母，咁係你哋以生仔為目標而結婚，咁咁啱你又有塊閪，佢又有碌撚，生到仔喎，咁咪結婚囉，分分鐘嗰時你哋連對方個名都講唔出
之後佢就好嬲好嬲，但駁我唔到